有無人web版up唔到圖？

如題

渣ga

搞到無心update seulgi post

試左刪cookies未

都是唔得

?

點樣唔得？
你用邊個browser？
Windows 定 Mac?

而家up到了